懷疑奶左野 去緊車路士足球學校 你問我答

顫抖吧死車狗

作客好黃 之前

好波

獌同妓直頭紅

猁

屌你老母, 我好返就要過嚟搞鳩我？

唔記得咗佢無英超冠軍係令人難啲記得

其實big6個個都仆街
猁獌妓係紅
軌係深藍
鏝係淺藍
茅刺係721牛屎白

幾時養多左隻狗 要同勁仔爭寵

錯ac

弱智黑警

勁囝定天氣先係分身隔7秒回快過bot

好慘自己同自己圍爐

屈仔=香港人